還有多少女子親舊여자친구 fans?

在Blackpink橫行的今天，
還有多少巴絲是聽GFriend的？

新歌回勇

乳豬bias

對呀好彩回到勇，
幾驚GFriend跟住Oh My Girl果d一齊沉

一齊聽
除左隊廢9

OMG上位喎

表面上係既，不過D新歌好難聽
最好聽還是Secret Garden，之後就沒有了

邊度回勇
銷量不嬲升左，音源越來越差

我都覺得製作真係有d求其，
不過最緊要都係好聽，
依家d Kpop 大部分就係製作太好但唔好聽

今次MAGO真係好聽，所以大家都覺得係回勇

咁又係 前嗰幾首真係

SSFWL

唔差不過認真麻麻
雖然我都iTune買咗，download左都冇聽過幾多次

lm

好聽程度同I can’t stop me有得比下

對呀，希望可以令GFriend再紅一點

清識野
乳豬真係好正

Gfriend啲歌真係好好聽包括非主打

慘 新AC要比人BAM

笑撚死

bam

son8e 係咁上下🤣🤣🤙🏻🤙🏻

#17SONE CHING再見